(3/ CMHK sales入)3台3月完約, 續約/轉台PLAN

用緊 $88 3G 6GB PLAN,
想要4G PLAN
請留 TG